從潘生潘太再到梁生梁太 就睇得出有對點嘅父母就生得出點嘅下一代

潘生潘太-唔識教女、無腦俾政府建制利用推惡法、事後一直潛水=生個mk妹俾帽人戴，最後客死異鄉、屍骨無存

梁生梁太-不懼強權屌政府、勇敢面對傳媒接受訪問、以烈士之死為榮、同時仍然關心市民抗爭不要受傷=孕育出梁烈士（褒獎說話唔使再多講大家都在心中）

所以如果各位有下一代真係要好好教育佢成材

Btw, 頭七會去上香

難聽啲講，個mk妹真係抵撚死

True

邊個負皮